數碼暴龍點生仔？

會生數碼蛋？但我見有啲數碼精靈死咗會自己變返做數碼蛋（04究極天使獸柒重天堂反彈之後就變返數碼蛋），但係有啲又會係夫妻生（04有漢堡獸爸爸、媽媽、小朋友）

咁如果數碼獸係第一種方法，咁啲數碼蛋一開始點嚟？

咁如果係第二種方法，V仔獸EX重有冇得生？

胎生

但係有蛋喎

啲蛋攞嚟平時食㗎咋

張相

邊個寫數碼世界出黎？

世界樹 生旦

不如問點解會有現實世界

數碼世界 固有永有咁存在